普巴個頭個P字原來咁解

Penalty

睇真啲有2個p 係咪2個

駁唔到